大家唔好叫雞 隨時中招

有見到個案無接觸武漢人 就中招
可能係社區爆發咗
我覺得可能係有武漢人去香港叫雞
都可能香港可能有武漢雞
班雞蟲叫雞唔會睇人身分證邊到黎
男病患有家庭壓力 唔會講自己去過嫖
因為講出黎全香港都會唱佢
死雞蟲咪害屋企人 要死自己死
特別係個班死廢藍

個39歲咪去匯合個武漢雞出事

之前咪有個post話隻支那雞中左武肺

叫雞已經夠仆街 仲要傳到屋企人
街坊真係多謝哂佢地

食kfc ok？